中年護理員不滿踩爛文宣打便衣警手臂囚兩月 官：貼文宣必預計被不禮貌對待

去年10月1日有網民發起六區集會，有市民在港鐵太子站外聚集。一名女護理員張貼海報時，遭便衣警員踩爛海報及以粗言指罵，她用塗漿糊的棍打中警員左臂。她早前認罪，今（14日）在西九龍裁判法院被判囚兩個月。裁判官稱近期社會背景令人產生仇恨，「被告在街上貼文宣，必然預計會被人指罵，甚至不禮貌對待」，因此被告在便衣警的冒犯之下襲擊對方，並不構成減刑因素。被告聽取判刑後申請保釋等候上訴，獲裁判官批准以原有條件保釋。

被判囚的56歲被告蔡妙兒任職護理員，今午坐輪椅出庭。她步入犯人欄時向聲援者揮手，其兩名女兒聽審時哭泣。被告早前承認去年10月1日在太子站B1出口外，襲擊男子羅國威。辯方求情時透露，她患有痛風和紅斑狼瘡症，近日左腳疼痛。

主任裁判官羅德泉判刑時稱，被告以80厘米長的金屬棍打向便衣警，令對方受輕傷，當中涉及用武器襲擊，會令在場的人情緒高漲，引致危險。辯方早前指出，被告因為被便衣警冒犯而動手，惟羅官稱被告犯案的這段時間，「社會有好大變化」，令人與人之間的尊重和互信跌至低點；被告在這背景下貼文宣，被人指罵是預計之內，故不予刑期扣減。

被告聽取判刑後申請就刑期上訴，獲裁判官批准，並以原有條件保釋等候上訴。

仆街

Hi中下手臂就坐兩個月，班狗特權階級豆腐造

咁黑警俾人打都係預料之內啦

係唔係要插人地個肺
先可以高尚情操減刊
貼文宣同被指罵有咩關係

法治己死

又一隻狗官，又唔見啲地產佬貼街招會比人不禮貌對待！

咁講法同果啲話做得雞，就預左人白眼有咩分別

屌你老母法治？

狗官當道！

真係越嚟越荒謬

著得少布，預咗俾人非禮？
以後呢d case唔知會點判呢

所有呢啲案都記得要貼個官張相

黑警在廣場街上霸佔道路、暴力對待途徑市民，必然預計會被人指罵，甚至不禮貌對待

羅德泉

佢撞你都話襲警 誠實可靠證人 你有片你好彩 冇片就聽晒黑警

遭便衣警員踩爛海報及以粗言指罵

毀壞他人財物在先 反而要判2個月，屌你？

個腦真係殘
同著短裙出街就要被抽水無分別

斬人就高尚情操

我覺得中年手足可以照顧多啲
而家啲飯券 資助 channel
幫手足都係後生為主

中年 老年 都係手足
見到auntie
紅斑狼瘡症 腳痛 坐輪椅出庭
真係

可能唔覺意hi到
或者隻狗自己撞埋嚟

推

三權合一

打

dklm

主任裁判官羅德泉

痴撚線

你老母個死黑警無證無著制服去搞鳩人俾人打撚死都好撚正常 而家掂一下又襲警？

遲啲迫巴士隔離企咗個無証無制服嘅黑警都俾人告襲警

軍政府

係便衣挑釁市民在先 便衣都犯法啦

閪官鳩判誤人一生就預期被打

維穩工具，56歲都要坐監
快手宣布一國一制啦

Hi中都兩個月
咁打中埋係唔係坐十年

呢d案有冇得拖上高院有陪審團

裁判官稱近期社會背景令人產生仇恨，「被告在街上貼文宣，必然預計會被人指罵，甚至不禮貌對待」，因此被告在便衣警的冒犯之下襲擊對方，並不構成減刑因素。

鼓勵襲擊貼曱甴文宣既蓝尸？

Cls,不公義既事越黎越多，中港融合加速

Mr. LAW Tak Chuen, Peter

所以由佢撕, 最多撕完貼返

推爆佢
幾時私

即係著衫短就預左俾人強姦？

個差佬刑事毀壞 破壞市民財產喎 律政司點解又唔告

預備制裁名單

佢個女佢老母有個窿，比人姦都係預計之內

所以貼術招都預左比人打

羅德泉真係不意外

呢條仆街幾時死

個法官咁判
係咪都預咗出黎會畀人斬？

必然個必字既邏輯係邊度黎

佢老母有閪
出得嚟呢個社會係咪要預左比人屌？
屌你老母臭閪

做警察比人打都係預計之內啦，咁個護理員都係唔想個黑警失望姐

原來藍屍揸刀恐嚇同指罵係好撚正常

見藍屍貼偽文宣,我地係未可以打佢?

而家d官都黐撚線

我屌柒你老母呀，食屎狗官
黃陣營係香港嘅大多數，價值觀應當受香港人尊重
黑警受全港大多數人唾棄，出街俾人打就可預料啦，重要挑人機在先

痴撚線，有冇撚驗腦

dead body去左邊😡😡😡😡

毅進仔玻璃定係紙比支咁嘅嘢打中要判刑

cls

隻狗踩爛人啲嘢就應該預咗俾人打，刑事毀壞又點撚計 DKLM

又係呢啲濕鳩裁判官

「一名女護理員張貼海報時，遭便衣警員踩爛海報及以粗言指罵」

咁貼海報係咪要預咗俾人踩海報？點解唔係刑事毀壞？

法務部特登搵d愛國人士處理呢d案件

又係紅官

即係撕得文宣既人都預左要比人打啦
ok明白

又係呢條零羊

用番對付敦狗果招
佢呢啲講法同著得少布就要被姦一啲分別都無
啲藍絲又要預左俾人指罵私了？
同埋依家邊可能分到邊個係便衣狗

個紅官自己有哂前設 係咪要重審

call一call dead body先

做得雞預左俾狗食霸王餐

個官有菊花 係咪都要預比人雞姦？

點解受 「不禮貌對待」係必然？

紅底裁判官 出得行，預左要還

狗官叫咩名

屌你死閪官

究竟仲有幾多狗官

又係依隻狗官

著黑衫都預比人打

屌你老母

上訴庭嗰班係咪好似都係仆街黎？
之前國旗案鬧埋個原審法官

警察指罵人，甚至對其他人不禮貌對待，就預咗俾人打

隻大細閪眼似足柒婆

狗官為錢服務共產黨，必然預期遭人民不禮貌對待，毆打及指罵

拎錢出街預左比人搶?

屌你老母死狗官

依啲叫高尚情操呀仆街

畜牲狗官

羅狗條賤種

屌你老母隻狗官真係冇撚人性

等於做得藍屍廢老，預左比社會剝削同做最低層

依件畜牲黎 判親都係仆街

畜牲樣真係有樣睇

究竟有幾多官唔係紅？

判刑都算，咁撚樣講野真係含包散喇on9官

=著短裙出夜街就預左比人姦

又一個主觀狗官 佢同高尚情操果個情況無異

遲啲會變左反對政府必然預計會被扔落街

做得紅官要預及被不禮貌對待

現實係繼續高薪快活
做嘢啦，係連登留言佢全家唔會俾人屌架

Auntie本身慘，點解唔可以酌情減刑

咁點解唔告dklm

咁popo出黎 應該預計有乜對待

出手重d

支共法官

咩邏輯？ =做藍絲就有權力襲擊人而冇事？

試過係廢老區著黑衫比人話曱甴

識人1月中戴口罩比人抵落黎

總之黃就要預咗，藍就品格高尚

Pish

之前仲有長者清潔工

係咪所有黃藍之間既衝突 邊個打贏就邊個岩先
反正大家都預左喇

有冇得投訴

刑事事毁壞呢？

push

香港弱智都做到法官

佢影呢張相就預咗俾人貼

黑警黑官死全家是預計之內

咪係 長期病患者都要判成兩個月痴撚線

Cls

裁判官羅德泉

咁個官都要預計一下自己應該會有咩嘢對待

係咪林病雜交產品？

呢件蓄牲狗官入左制裁list未？

咁係咪做狗 就唔洗戴證

Diu on9

exact7ly Blame then victim 囉
所以人地做狗 唔抵可憐

生到成個撚頭咁，出街小心啲

Omdb